突發！養咗好耐個隻狗又走失咗！有冇人見過？

隻狗叫葡葡適
又走失咗啦佢

印狗就知

你都就扔得

我哋係動物傳心師？

走失師

走狗師

葡萄是

咪狗狗聲

印狗走失咗

@老納

起觀塘走失？

大波妹搵返未

印狗

今個星期凍凍地
食肉暖下

突發師

去左食燒雞或者返左India

邊度走失？

番左印度

垃圾

我見過

喺觀塘

佢人生然家唔上child登了

施狗

放養 唔好捉走佢

once9狗咬狗